cctvb準備變節？

竟然係新聞台播民間記者會，仲播左段女仔既回應

收皮喇 變你老母咩

扮持平

點變都掩飾唔到佢哋偏頗同選擇性報導嘅事實

人地冇廣告咪熬底囉

無人想知間垃圾想點呀

Who fucking cares